澳門派錢人人讚，香港派錢人人屌

今次派錢完全係送錢俾班大學生用黎買電話，需要幫ge 上班族幫過d咩⋯⋯

之前又話無照顧3無人士
依家特登照顧埋佢地
你又兜返轉頭話無照顧在職同有物業人士

你本身減差餉同薪俸稅已經受惠左
仲想再有著數?

雖然我都想有

ON9 五毛收皮LA.

今次淨係份表都夠ON9, 攪3年都未必有錢收. D窮撚真係靠呢4000蚊幫, 都等到死撚左LA.

真係窮到拎綜援果班已經係上年6月出左三糧LA

今次係更新個人資料

香港拎三糧個D一向唔係最慘個批.

最慘個批係在職扮窮個批丫, 傻鳩.

*在職貧窮

澳門有23條

香港直頭DQ民選議員. 跟本唔使23條. 之後支那共狗歌法仲屈.

1.暫時係宣誓就職時「玩」先DQ
2.以後打劫銀行可以播中國國歌

唔俾參選唔係dq??

唔記得咗

收皮LA. 參選之前都DQ左LA.

屌你 老未 咁就話人五毛 咁遲有係咪好過冇啊？

搞個派錢都搞咁多野

填份表就有4000蚊都要屌呢樣屌果樣，有人嫌少又有人嫌麻煩。但係事實並唔係老奉要派

咁樣派發都可以話好, 唔係五毛即係弱智.

仲要香港政府之前派6000 簡單一萬倍. 行政費都唔使咁多.

收皮LA, 五毛狗.

養支那狗, 倒落海, 垃圾公程就老奉. 回愧香港巿民就唔係老奉?

又一隻五毛狗.

你邏輯有問題，某樣野唔係老奉唔等於其他野係老奉

廢鳩政府五毛狗支那邏輯真係常人不能理解既.

一早block左條on9仔睇唔到

咁唔叫著數叫咩
你都好撚有邏輯
退稅唔係老鳳嫁
只係大家習慣哂

係囉, 醫療又係老奉, 交通又唔係老奉, 乜都攪唔掂, 派錢又唔係老奉. 唔告689就老奉.

貪污腐敗就老奉.

收皮LA五毛狗.

on9仔收皮la
有無睇撚過我平時點屌政府on9野
唔夠講就5毛狗

搬龍門搬到上太空
樓主話在職人士無任何幫助
退稅唔撚係幫助?

政府係垃圾
唔該你一單還一單講
依家係咪咩鳩糖都無派俾你呀
你駛唔駛交稅呀?
有無物業呀
5毛